捉鬼大行動

一定要捉鬼 身邊好撚多人扮黃絲 日7日係ig話支持手足 但係仲識得飲飲食食 我屌你老母 我地行都身水身汗 你地就扮撚哂蟹扮支持

推

我宣布捉鬼大行動開始

有朋友本身日日係ig屌黑警, 然後早幾日去左泰國旅行
post飲飲食食, 然後又屌下黑警

根本身邊好撚多呢d留係冷氣房既人屌黑警 轉過頭就走撚左去日本泰國台灣飲飲食食

推呀